勿幫襯藍店 - 太安樓

今日經過太安樓，藍店勁撚多人
唔止一間，係間間都好撚多

- 姊妹美食
- 娥姐粉菓
- 鴻記極品雞蛋仔
- 怡景群記清湯腩
- 越北
- 九洲鯛魚
- 金旦
- 新利記
- 滋味屋（三餸飯）

最尾兩間可能比較小人知
- 新利記
上至背心老闆下至爆牙呀姐都藍到仆街
而隔離間鞋鋪都係呢個老闆開
雖然冇證據比大家確認，但係你試下搵佢吹水，自然就知（而且你會見佢成日唔戴口罩）

- 滋味屋
呢間區議會選舉期間淨係貼建制派文宣應該好多人知
我唔講佢係新移民有口音，間鋪係好撚污糟
你會見佢炒好咗野出黎冇位擺，會放枱底
食唔食咁撚污糟鋪頭你自己揀

而呢間野係同海南雞+鵝鋪一齊既
而附近都有同樣鋪頭選擇

推

實有人屌我對家都有藍絲

但係好撚肯定好多人唔清楚呢兩間藍店黎

附近有其他更好選擇，希望大家趁限聚做低佢地

姊妹污糟到仆街

要食海南雞可以去黃金雞（黃店，仲有靚女靚仔職員）
要食三餸飯，太安樓另外有2間綠店
而且只係貴小小（幾蚊），亦乾淨好多

拒絕藍店

緊係食來來

勁撚多人仲食姊妹
藍撚到仆街
望到佢地個閪樣都知
吐啖大大力唔怕比你知
慢慢食千年老痰啦港豬

今日來來流量係唔錯
平時唔清楚
希望大家支持黃店啦

限聚亦都係做低藍店機會
唔好放過呀

仲要排隊食魚旦佬魚旦

來來

難得過太安樓食野
屌你滋味屋條隊長撚到？

明明係濕鳩餸黎
要食去食綠店廚房佬好過啦
即刻整又熱又大份又有野飲

果D藍絲黎

記得戴好口罩，唔好係食物面前打乞嗤，咁人地就真係唔使做生意

Push

馬六都係藍店，同越北及九洲鯛魚一樣老闆。
新利記勁撚污糟

今日新限聚令第一日
望撚到堆藍店人龍長過黃店好sad

大家淨係識屌議員，記唔記得你都有任務？

我就差唔多成年冇食黃店以外既野
唔會要求大家都做到
但係至小咪撚食藍啦

黃店仲有齊柏林呀

太安樓間海南雞上年區議會前都曾經貼滿大大張建制海報，甚至掛埋係招牌。係無啦啦有日自己清走曬，不過都唔慌係黃

黃金雞都好食，仲有良心

同我定
太安樓堆垃出名平
實好撚多黃都有食緊

呢2間$30-40，你估有冇黃？

之前去親一定買來來，平靚正
個度仲有乜黃店可以食

林記車仔麵呢？

想知手抓餅果兩間藍定黃
同埋海南雞藍定黃

唔熟太安樓食店

唔該列啲黃店出嚟畀我知/去食

佢地堆野食仲好撚出
班撚樣仲食真係戇鳩鳩
仲要本身班店員極大問題

我都幾肯定堆野食有問題都唔會收番照賣

綠店即係點

越北連住的3間都好似係同一個老細?
仲有出面果間東輝我都記得有app講過係藍，雖然睇個app形容又唔確定

夏天去太安樓熱到hihi

呢間見和你pay剔走咗唔記得咗名

呢三間都仲係好多人食

今日行過間間都咁多
仲要全部唔好食
嬲撚到開post提一提

太安樓好多黃店

新滋味唔理藍定黃都唔食，好撚難食。
隔離食快餐嗰間播CCTVB。

曜嚐
潮米腸粉
齊柏林熱狗
櫻
魚蛋佬

可以download和你pay嚟睇

幫推!

推
食你老母閪藍店

電視只有一個台 一係播d 大陸歌仲要娘到爆
一個藍色寫左係額頭面可以幫襯既 死左去算喇

個 D 藍絲嚟。

我呢個post目的係做低藍店
唔想限死大家食黃

行過間間都咁撚多人

請問炒野果間呢
睇唔到招牌唔知叫咩名
好多時係一個戴帽阿姐炒
或者係黑黑實實麻甩佬

想問下黃金雞係邊個位

行都唔想行，衛生差到仆街

有冇上地圖？

冇就幫幫手報上去

曜嚐成日好少人
要多D支持

想知個間咩咩小麵站係咪成日都見到好多人食

海利街，近丘佐榮

筲箕灣海利街6號b地下
i-UniQ對面有間7-11，旁邊有條斜路上，條斜路唔係好斜，差唔多中間就係。

事實上係好多港豬

搵到了叫中興美食
平時不嬲叫太安樓炒野

支持魚蛋佬+車仔麵

冇記錯係有個巴打連登出咗post
之後第二次行過就見唔到
實有mon post藍絲狗提水

而且問心間野量小，又難食
黃金雞雖然唔算好食，但一定好過呢間藍店，而黃金雞既醬汁又真係冇咁大眾化

金旦原來藍？以前有親戚住太古去親都買

姊妹美食

原來藍到黑 以後唔尻食

係記得好早就上左榜
真係忍痛

間海南雞真係唔明點解經常長龍？
未分黃藍前食過幾次，份量好細又唔係好好食。
食兩餸飯去良記好過。

報終極黃藍地圖

唔係黄
close file

樓主pin this

和你pay既download人數連10萬都無
香港人既抗爭意識真係算撚數啦
利申:所有消費堅持黃店

唔明啲人話自己黃又走去食藍

魚蛋佬
齊柏林
來來小吃店
係黃

東輝成個feel都好藍
同埋都幾難食

其實果間海南雞除左平真係唔知點解會排長龍，食過一次真係覺得係我食過的海南雞之中最差，未分藍黃之前已經唔會再食佢海南雞

熱狗
同一條巷海南雞隔離間台式飯都好似係

太安樓入邊衛生真係麻麻

我覺得黃金雞好好食喎

Oops係喎，以前用慣左和你eat唔記得和你pay嘅function。 btw thx推薦

食兩家茶禮
見人講人話 見鬼講鬼話

仙草冰

有越北同九洲鯛魚點會唔數埋馬六

冷氣壞咗呀 佢fb講

推 唔會再食

有D自稱黃都睇CCTVB啦！仲話新聞還新聞，娛樂還娛樂。
仲話愛回家有演員係黃但唔敢出聲。

因為以前啲廣告吹奏佢又平又好食，可能咁草落左堆人

想食咩類型？

小食 ： 魚蛋佬、齊柏林、櫻
正餐 ： 曜嚐、文興記、林記車仔麵、潮米腸粉

文興記湯飯同堆香茅雞翼一定要試
曜嚐就蛋包飯
櫻就過口癮行過是但食一個手卷
魚蛋佬一定要食下牛丸，好濃味
林記車仔麵比唔到意見（得個平字）
潮米真心麻麻，不過勝在有粥

鴻記正一垃圾, 之前D人講到點好食, 見倒d友仔o係街邊食邊點哂頭
點知普通到龍津之流, 又要聽個19老細既冷笑話

係呀，之前播過榮光，又有文宣攞，大家多D幫襯下間台灣店，成日見到隔離兩間藍店排哂隊

好撚污糟

和你pay 顯示係黃
冇記錯係fb有表過態

嗰檔野勁污糟啦 個男人唔帶口罩架

韓國個間黃定藍 好撚好食

林記車仔麵係黃但冇咩人知
佢fb有提過

另外個間唔知

好想去買 但好多人

我都唔係好明點解太安樓仲係咁多人食藍店，仲要好多後生
食開文興記曜嘗 魚蛋佬

Up

曜嘗
台式飯同小食都好食

九洲鯛魚食到我藍老母肚瀉咗三日

林記車仔麵好撚正

之前唔小心食咗次姊妹美食買完先發覺係藍
對唔住大家

黑糖芋圓豆腐花

魚蛋佬
齊柏林
曜嚐
鱻屋
文興記
櫻
林記車仔麵
潮米腸粉
來來

但咁講，疫情期間唔多建議去太安樓
本身裡面幾間診所
啲通風又差
一起來好易出事

放工早D去會少D人啦

推 希望年輕人望一望

down和你pay同香港商店睇
手抓餅一間黃一間藍，台灣果間黃
海南雞藍
雞蛋仔2間都深藍

屌原來金旦喺藍

瘦絲
一齊去食
冇記錯佢6點先開

成個場都好撚污糟

都幾佩服自己曾經成日去

好呀～其實正式係7點開，不過多數6點半左右就開了啦

海車雞連住間滋味屋，而呢間野貼建制海報
同區有黃金雞揀，就算係綠揀都揀黃金雞先啦
黃金雞職員都係靚仔靚女
（而且雞皮都好靚，肉算滑，但醬汁比較輸蝕）

手抓餅冇表過態，當綠店

好足料
不過要記得同佢講要腩汁，唔係個湯會無味

潮米 唔好叫滑蛋牛肉飯, 次次叫人幫買都賣哂
唔好同我爭食

仲有車仔麵 石磨腸粉 同埋文興
大力推介文興啲咖哩飯

海南雞同滋味屋fd過打band呀
海南雞啲員工仲會過去拎餸
自己行入去人地鋪頭唱錢

我就唔信佢係綠甚至係黃

藍到發黑呀
藥房隔離個檔嘛

屌你魚蛋佬勁撚黃，連魚蛋老母都勁撚黃

依間d飯好好食又大碗

金旦係藍咩

來來芒果牛奶冰

佢上次比左腩汁+咖哩汁+辣醬比我
勁好食

兩間連埋鵝個間都係藍

呢個要永久置頂

魚蛋佬推薦齋卜
潮米我幾鍾意啲腸粉

食魚蛋佬同熱狗好過啦

up

正解

呢個真 又有野飲送

太安樓真係好污糟
d角落頭全部係千年黑跡

呢間垃圾2014 年屌學生屌到而家，

泰國船麵係咩色？

之前見過人戴豬嘴幫襯鴻記

我想問依家話休息14日間兩餸飯係黃定藍？

上次我唔記得左佢個時間 5點幾去左 食唔到
最後買左碗林記

推, 全部不了

我記得有報紙講過又係同一個老細?

其實太安樓黃藍店比例差唔多
但因為食飯/正餐既都只係得藍色
所以會比較多人買番

蛋包飯勁正

來來有時會閒日休息，去之前望望佢地facebook啦

- 櫻 （各式平價手卷，味道唔差）
- 林記車仔麵 （味道一般勝在平）
- 文興記 （傳統野食，去試下會有驚喜但偏貴）
- 潮米 （唔同特式腸粉同粥，價錢/味道普通）
- 曜嚐 （台灣野，味道一般）
- 齊柏林 （特色熱狗，單買貴但套餐抵）
- 魚蛋佬 （老闆娘好多野講，價錢平又正，唔好要求老闆娘比膠盆，會比佢屌到仆街，有需要佢會自動波比）

其實太安樓一直都係藍店人龍多過黃店
海南雞同三餸飯條龍就算比四間黃店夾撚住都完全無影響

同問 好味架 由開鋪到依家個個星期都食

行過2條街, 食黃金雞啦
又平又好食, 30幾蚊一個飯仲要好食既係香港真係難搵
仲要間舖真係黃到金

魚旦佬真係好正

冇表過態
係冇黃店選擇下，可以揀黎食

重點勿幫襯藍
洗係藍店既錢1蚊都嫌多

好thx

佢個5色冰真係好正

全部唔食

如果我中左武肺我一定做藍店的美食家

鴻記，金旦同姊妹依3間真係咪食啦
藍到黑但日日咁多人排隊
又唔係好食又貴

齊柏林加埋set已經可以當正餐 超飽
魚蛋佬啲齋 索晒啲汁 超級正

我未食過冰，多數食黑糖芋圓豆腐花，紅豆湯，冬天有個花生湯又係超正

太安樓地下個彭波醫生都係藍絲，之前有份登報撐警

越北嗰條街既鋪全藍

惠康+藍老闆開既3間藍店+Pizza Hut

東輝唔清楚，但係有文興記揀就咪食啦

Lm

push

太安樓阿婆糖水隔離檔炒麵都係黃店黎
之前見佢地有貼黃揮春
啲叔叔又好禮貌 啲炒野又夠鑊氣

千其咪去錯一家大細開個一間

分店黎 個招牌一樣的

腸粉係黃

聽講車仔面係，但唔sure

四和燒味都係藍架

仲要藍撚到仆街，咁撚多藍店

去太安樓淨係篤魚蛋 食魷魚，食熱狗

林記車仔麵一定係黃，因為後生個個老闆係我中同

叫雞得唔得

知唔知越北度度都仲係好撚多人食
以我所知5個老細 3個大陸佬

林記淺黃

唔算
黃金雞嗰邊成條街都係黃

連超級無敵車仔麵都轉黃
利申呢間唔會食，但唔會叫其他人唔好食

太安樓地下個彭波醫生都係藍絲，之前有份登報撐

thanks

搵日專登去食吓先

我淨係食5色冰

下次試下你個啲先 啲飲品都未試過

咁呀婆糖水係咪藍？

越北係唔係轉過老闆嚟？
好耐之前屋企人食過一次，水準急劇下降，之後無再食。
呢間真係又貴份量又細。

新利記好撚難食

太安樓

食黃金雞既試下豬脾飯, 好食
仲有炸雞軟骨都好正架

隔離有咩快餐
小城滋味？
佢收銀似黃，聽到相關新聞會屌政府

新滋味係櫻隔離嗰間呀
不過新滋味呢間比$30食屎
個飯一時凍一時濕到似粥，蛋係膠膠地

台灣野同熱狗係黃

借個位唔好意思
初選成功就打飛機?數據話你知9月個勢危到仆街!

太安樓間 櫻 手卷舖 係深黃

超級無敵車仔麵 越嚟越唔好食

Hi c tg la mama

幫襯佢哋真係最開心
最有同路人感覺
排隊排得長都好鬼開心

一開始個陣未有分黃藍店個陣
呀媽已經黃到卑
個仔仲叫佢唔好再講怕有客唔中意
係之後分黃店就兩個一齊講

其實太安樓入面2間雞蛋仔都係藍架....
除左鴻記, 另外果間好似叫蛋記都係藍...
黃既去食星河 / 行過少少食低調高手
(低調高手好食過星河)

仲有魚蛋佬！

但好撚多後生食
屌佢老尾
要食食魚蛋佬啦

佢嗰堆野好易買到自己整
仲要所有野都好噁心擺出面比野吹

我行過放個屁堆野食實吸撚晒

識食呀巴打

廚房佬好食呀

食超級無敵車仔麵不如食林記

相信我
實有一大堆黃扮唔知走去食
平野面前餓狗搶屎

Agger
林記好食咁多

係，但鹹撚到仆街。
新滋味食過洋葱汁炒烏冬，屌你D汁杰攤攤又唔係兜亂，一次之後永不錄用。

台灣野成日都唔係好多人食，要多D俾人知

廚房佬原來綠 咁可以食
海南雞而家先知係藍
仲有間黃金雞係邊個位

Pish

黑黑實實嗰個有時去新利記做廚
佢地切野係堆抽波機隔離
用塊望到都知好撚污糟既板
係條密撚到既行人通道唔戴口罩切料

要食屎就隨你

咁如果想慳錢我寧願食老麥
另外我見有人都有問魚蛋佬隔離間兩餸飯，果間係唔係應該綠的?

除左熱狗之外原來冇乜邊間係黃
估你唔到

咁呢個真係唔知

國安法之前見佢有癡隻pepe貼紙喺岀面 但唔肯定係咪真黃

我有聽其他人講轉過老細
但係5個老細轉老細可能畀淨一個老細咁 好似話馬六同越北分開奇奇怪怪

佢啲野真心好食
特別係涼粉

留意返啲人龍
係啲師奶呀伯中意食兩餸飯 似屋企餸
好想有黃兩餸

咁另外個邊有糖水檔炒粉面呢

黃金雞都係30幾蚊一個飯

知唔知寮居酒屋係邊？
佢近筲箕灣方下一條巷仔

間鋪好乾淨，放心食
仲要有靚仔靚女職員

我一直以為太安樓黃店比藍店少好多
不過其實你都岩既，太安樓既黃店好少正餐，唔通餐餐食魚蛋熱狗咩，蛋包飯都好難日日食......

不過講起西灣河黃店，唔好忘記西灣河街

西灣河街搵，丘佐榮附近。
筲箕灣道搵嘅話你，i-UniQ對面有間7－11，隔離有條斜路叫海利街，行上少少就見到。

東輝，藍！
好多狗幫趁
基本上唔恨做黃生意

小城滋味
都係滋味屋

講到世界得無腦黃會買野食咁

寮居酒屋都唔錯
不過多人到仆街
上次星期六7點鐘去到, 佢話堂食要等好耐...

冇錯，所以我好小去

今日見到間間藍店排晒隊屌咗出聲

鴻記雞蛋仔 藍到紅

Hotdog

但冇帶好口罩 想幫襯都唔得

有冇太安樓黃店list
好鐘意去太安樓掃街咁食點，但真係唔知邊間係黃

有，但係冇反應

大家一齊Report

Next street 超級無敵車仔麵

金旦都多人食啦

不過講開又講 佢d生牛肉係幾好食 100幾蚊磅

新利 門口啲膠板夾死隻大強乾哂都冇人清潔
一抬頭就望住隻大強標本...飯都嘔返出黎

其實呢間真係唔抵幫
味道堅麻麻

有冇人識老闆叫佢改變下
佢既野好難長久幫襯落去

唯一好小小係蛋包飯抵屌

一定唔撚會幫襯藍店

好想食曜嚐
但係唔岩食

翠湖酒樓隔離條斜路就係海寧街。

咩小麵站
唔清楚店名
Cap張圖黎睇睇有冇印象

老闆娘當客係狗

係，望到咁撚多人食真係想係藍店門口舉牌提大家

上個月係鋪門中間吊住個牌話政府不力

小城滋味係藍

之前仲比雜誌報導
話因為比人知係藍 所以冇哂人幫襯
老闆話美食唔應該分黃藍

勸你咪撚食
好撚污糟而且係新利記兼職廚師

沁沁麵都好食呀
蕃茄湯底勁鮮甜

藥房隔離間炒野真係藍到發黑

西灣河有好多黃店架。

沁沁麵整野食好有熱誠
老闆都好好人

之前第一次去個老細仲會比半碗人試食

成幢太安樓啲食肆都食屎咁
不了

好耐之前已經覺得雞蛋仔應該去東大街食

姊妹員工係咪姐係佢個仔

個汁冇得頂

星河今日行過好多人排隊

唔好搞錯芝味屋，讀音一樣但黃店

黃金雞d 豬手同雞軟骨都好正

筲箕灣天悅好似有啲黃店好好食

其實啲嘢OK可惜係藍

除左阿翁廚房同煮打菜, 果度仲有黃店咩?

林記係黃？

黃店。對面 文興記都係黃

黃金雞個麻辣手撕雞正wo

我見之前佢好大張紙話
政府抗疫冇能 唯有市民自救 類似嘅意思
送碟蘿蔔仔
我覺得咁樣寫藍絲應該唔會寫得出
起碼都識得分是非
但就冇好明確寫黃定咩

簡直係黃店街

果間條龍勁撚長，濕尻太安樓通風又差又熱，諗起都唔想排

唔講唔知 推

太安樓海南雞隔離間台灣野係黃店嚟，早排有貼光時標語，71後先至清咗
同埋呢間啲店員好有禮貌。

聖十字堂 同英皇道之間既小路，係間情趣用品店旁邊。 黃金雞好黃，好正，一家好老實。

無計 佢主打街坊中午 夜晚食平飯

😢見佢個仔成日同熱狗舖個老闆傾得好埋都知佢本人應該唔藍得去邊

唔想食藍可以過格離良記

唔係話佢黃 但之前佢都捐開飯盒 價錢有時又平
同埋啲野至少衛生過滋味屋先 係弊在日日都同款飯餸

上面有 可以追返

呢個我fc唔到
好似係西灣河tg谷流出黎

呢條link有講但好耐冇update

一開鋪同最近幫襯過飯都冇咩改善
真係要改善

但鹽酥杏鮑菇好好味！！！

好想聽老闆娘屌政府
屌極唔斷氣好撚勁

林記

冇計 個度冇冷氣
師傅平時就咁炒都成身濕曬

好奇一問 話黃金雞好食嘅有無真係食過？
啲雞好乾 叫親外賣啲汁又唔夠 同埋一落汁個紙箱就透透地
利申 支持黃店 但唔會因為佢黃就唔理味覺

文興記鐘意食佢湯飯。。好清。 佢既咖哩，我一般般。

有魚旦佬 同 林記

嗰間叫新利記
藍既
我冇證據fc，好多人都唔知
運動初期我堂食聽到爆牙妹支持何妖清潔連儂
背心老闆話將軍澳出黎食飯但比狗打抵死，話個爸爸身有屎扮無辜

唔信就望佢戴唔戴口罩自己決定

屌你老味
我懷疑你就真係無食過
D雞肉嫩過太安樓D海南雞
叫一口牛 足足有成180克咁多
利:GYM撚

下次試吓佢個撈粗 好撚正

收到

令外想問牛雜黃定藍？

不如大家多d呼籲身邊人養成用app check店既習慣啦
和你pay 仲用到架

西灣河有寮有黃金雞 唔洗折墮到食太安樓垃圾藍店

佢d雞一定好食過太安樓海南雞
同埋佢個豬脾飯, 咖哩飯都好食lor好食過佢d雞好多
你有冇食過架?

推篤魚蛋佬 記得佢有罷工

仲有捐錢

冇人提呢間炒麵

間海南雞堅難食
雞小、皮冇色、油飯又油又乾又冇色
醬汁雖然有基本嗰幾隻料，但係浸味好怪

要食去黃金雞啦
抵屌過嗰間好多
仲要靚仔靚女店員

翠湖其實抵食
不過唔知咩顏色

勁有禮貌

間海南雞 初初開就又抵好好食既
不過D雞就真係好一般貨
做起左之後慢慢難食

一齊report
我報過冇反應
可能冇證據唔受理

我都唔明 唯一解釋係夠平 但啲人又唔考慮下個飯同啲雞嘅份量幾少

洗唔洗一黎就屌人
我食過兩次黃金雞 一次堂食 一次外賣都係咁

咁我食得屎

我住港島搵到我先算啦
港島咁撚方便

巴打你唔係寂寞既

我覺得$38嚟講對得住個價啦，唔算好，但亦唔可以話差。

沁沁麵好食，冬菇同拉沙正到呢，又黃。
和記成日有人排，
路口浩記老闆個仔黃，父母就唔太理。。。 個仔同羅冠聰影相都唔知。

其實我覺得最緊要label藍就好，黃除非係佢自願，否則都係比綠幫佢地做下cover好

太安樓出名污糟 本身都不了

聽人介紹雞飯好好食先好大期望咁入去試
但食過兩次黃金雞飯都麻麻地
未試過豬髀同咖哩飯，下次試下

芝士薯波都正。。。

好多都懶唔睇唔查
真係屌出聲

我唔係住西灣河都記晒啦
唔係好難姐

魚蛋佬黃 見後生仲會收平D

姐妹真係好多後生買，可能真係唔知係藍
每次行過都好想吊一吊班後生

其實
早幾年我係識滋味屋個老闆
佢煮野食係有心果隻 日撚日係廚房入面不見天日
人品都好好 係個好人黎(果陣時)
基本上有滋味兩隻字既都係佢既鋪黎
海南雞都係

不過估唔到時過境遷 睇呢度大家話佢係藍
以前我記得佢都唔係撐警果種人黎
老實講 如果佢真係撐警藍屍 真係幾失望

去試下豬脾飯同炸雞軟骨啦

係，幾年前我見好撚多人排，
去試一次食到一半唔想食
唔明點解咁多人食
其實計返份量係唔算平

黃金雞差唔多價抵好多

D飯太難食 如果佢個油飯 無佢比D汁 基本上係乾到仆街
雞就真係黃金雞好食好多

學生直頭唔收錢

S

其實唔算好食，但成日都支持

可惜我身邊無咩呢類人

全部都係對GYM撚不利
我好想食 但係食唔落
如果佢有番D健康少少既野食就好

點解娥姐係藍
以前好鐘意啲粉果同布拉腸

你會發現藍既係最撚污糟嗰批

黃既最差都係林記，其他好乾淨

識食一定食林記

，

以前都會幫襯下
但係而家絕對唔會

其實廚房佬區選果陣痴過民主派議員poster
唔知點解冇咩人知

又唔可以咁講
依家又有良心guide/和你eat/終極黃藍地圖
好多人淨係用開一個app/網嚟睇

想講佢做生意勁唔老實 成日俾少啲份量

我覺得雞飯麻麻對得住個價，
而其他就好有特色，雞扒飯好正

點會記實藍店名
我通常認住個鋪位唔撚食

今次係為咗屌鳩港豬先特登mark低

真, 黃金雞其他飯都好食過佢既雞飯
覺得黃金雞唔好食既應該食下佢其他飯

太安樓黃藍店加埋好多間
每次入去頭都大埋

一於叫黃金雞

其實我依家睇法唔同咗
藝人黃唔出聲會原諒
因為我地幫唔落，完全support唔到佢地生活
你望下艾威/何搵屍幾慘

但係有份發表藍絲言論我就理撚得你暗黃

我今日太安樓黃店師
櫻+來來

食得屎多個人都戇鳩鳩

呢間鋪真係好撚難食
黃金雞淨係睇雞皮都贏撚晒

D雞皮好食到我GYM撚都要破一破戒

巴打食開屎

個八婆勁厚粉
我經過見到想一拳打落去睇下佢塊面會唔會凹

題外話，佢同對面間整機鋪好fd
都係藍既

[member]咁我格仔餅幫襯返佢哋啦

綠，冇食過
覺得幾十蚊食一條野好戇鳩
而且唔係黃

識貨

屋企有冇樓
有就係咁帶佢去食啦

罰你太安樓每間黃店食一次

鱻屋黃？

佢係幾大方比人試食
但係藍係死症

黃店係最撚乾淨
係呢個商場個感覺好怪

蛋包飯系列好食喎起碼
同埋其實曜嚐同來來係咪有啲關係

你唔識食
識食一定係鴛鴦汁

下次試下
但係佢咖哩飯堅麻麻

轉食依間
不過啲餸好鬼肥膩 希望出啲健康啲嘅餸

又真係勁熱 就係企係度都成身汗

confirm下先

我食過覺得普通水準
但啲雞就一定好味過太安樓個間好多
好香雞油味
但太安樓個汁就好味啲

啲汁我就點下點下冇直接落落去
不過用紙環保好多呀 食完都唔要啦個盒

收到

同意星河整得麻麻幾
低調高手好好多

藍 唔記得咗邊到睇啦

勁勁勁失望
由細細個幾歲開始一去太安樓就食
由佢街邊鋪男人自己做
到依家入鋪仲請員工做
個柚皮未入鋪個陣真係好味
依家啲味都變哂

推啊！

聽到個個都要加底加餸
咁點解仲要食佢

你一定get錯
樓上巴打講個間藍到發黑
你講個間應該係太安樓之後先開又係炒粉炒麵個間

喂

見過姊妹美食個仔拎水同手套比手足

巴打我都有用呀

一直都無食過覺得佢好大陸唔敢食
好食架？

有冇source? 事關我都想知呢間黃定藍好耐 上網一直搵唔到資料 但係入過去食又見老闆定個伙計有鬧政府

啱啱再上網搵 搵到呢個網最新update寫佢黃
跪求手足fc

Push!
每次都見到藍到黑雞蛋仔都有人排緊
Btw聽講另一間蛋記雞蛋仔都係藍

仲有個金旦，淨偽個旦字都知咩料啦，又係成日有後生食

公廁...................

巴打我都同意佢個雞唔係好好食
因為我食咗佢好耐
我真心覺得佢比起開頭差咗好多
但我都會繼續食

廚房佬唔戴罩

海南雞咁細份，又貴
黃金雞係抵食好多，但買親個汁都一定漏

正係幫襯嚐賞 熱狗同來來

姊妹呢間真係永不錄用 就算唔分黃藍都係黑店嚟
未分黃藍之前宵夜買過佢一次 講明要細份煎釀三寶同揀餸 佢自己煎多咗件 我夜媽媽眼訓冇留意 佢落咗鑊之後問我仲要咩
我話我開頭講明要細份 佢話已經煎緊 屈鳩我買大份
我成手已經係其他嘢食 俾佢咁屈法 真係包冇回頭

小城滋味d炒飯炒麵全部無味咁濟
不過送珍珠奶茶仲有椰果，係幾抵屌

浩記個仔金黃，佢阿媽係不理世事嘅藍，但都係照幫襯，因為間鋪應該都係個仔話事，同埋之前和你宵嗰啲都有份參與

我成日見到和記爆哂人就會過浩記食，或者近工聯會嗰邊有間小麥廚房，又好食又黃

海南雞好大碟

七間都唔算多咩

真心覺得咁多年嚟無人係太安樓中暑係奇蹟

地區tg谷流出黎

推，成日好多人中伏

腸粉唔算滑
但勝在個汁唔咸夠味
好似食緊麵咁，可以飲埋

文興記都正

今日佢冇生意

眼望得1-2個外賣

綠，冇得擇先食

可能冇留意黃藍

仲有海南雞都係藍，勁好生意

其實一直都唔明,間兩餸飯條隊點解晚晚都長到咁
D樣又唔係好食

良記？

綠既，冇表態

真心想食兩餸飯，情願你食呢間同廚房佬

佢地3間鋪另外有個鋪位做堂食
關係一定好密切

你當文興記、林記、曜嚐、潮米、齊柏林死既

40啦
但係其他飯餐都係45-52

識食唔會食雞飯，揀特色餐

係呀，呢幾間相對比較少人留意

仲有曜嚐，呢輪叫親外賣都係佢
味道合理，勝在價錢平、份量足
連送罐烏龍茶都係made in Taiwan，幾用心

呢度唔好

黃店都會一齊收皮

得閒舉報消防就夠

圖片支援

佢仲講過齊上齊落

不過佢d呀姐都係充滿鄉音既，賣四川小食，食唔食自己決定啦

啲阿姐譚仔腔就知係藍啦

食過一次廚房佬個䓤油雞飯，舊舊雞都勁多骨，無下次。

第一次含咁大條撚

魚蛋佬牛丸正啲，好濃味

滋味屋同海南雞好似fd嚟 都係藍

ysss

但雖然佢賣串燒
我覺得鰻魚炒飯最好食

今日睇和你pay都見到

下次試下食，多數叫開蜜糖雞扒飯

想知魚蛋佬轉出去向馬路間串燒店係咪黃
有時忍唔住口買兩串食

魚蛋佬真係好正 一路串嘢一路狂屌正苦popo
真黃唔使扮
雖然嘢食麻麻 但幫襯得好爽好開心

嗰間野幾時執
次次經過都冇人
又污糟

廚房佬係即炒野好食,其他真係麻麻

咩東美食隔離，即係呀婆糖水嗰間炒嘢黃

有後生老闆咩

全部呀姐黎

屌原來海南雞係藍

串燒店有人話係扮黃

小麥係黃？

食既食死咗唔好問點解

鱻屋黃咩 冇見過文宣

潮米開幾點？我睇過 OpenRice 無寫...想買嚟當早餐...

下個月有時間過去試
唔好食你就死

有個男仔嫁

灰色衫戴眼鏡?
利申 以前住樓上，搬左好耐

老闆娘最鍾意講

唔好意思我咁長氣

好濟喎⋯

唔好意思都要講句
聽你咁講佢父母其實都冇變

對我黎講藍轉黃我會接受，但係唔表態/做返小小野都照當你藍店

常會面長今雞煲

好多年冇去過太安樓，唔掃街嘅話一定係食林記！

嗰時唔係平真係搵鬼食
一聽到藍絲言論就黑名單了

真係30幾

係呀，曜嚐
成日都覺得有dd冷清大家多d幫襯
foodpanda有得叫佢
食個肉燥麵連烏龍茶同運費都係$55

老闆娘一仔一女都係個到幫手,
細細個由佢推車仔食到上鋪, 靠檔車仔面供到D細路讀完大學

冇記錯建制派都有

所以當綠

寮居酒屋向筲箕灣方向下一條巷

我鐘意炒拉麵
但當然佢d串燒都ok既
同埋串燒黎講佢算平, 香港串燒好多都好貴

我諗好多人唔知
我都係啱啱知

蜜糖雞扒飯冇食過
有冇汁架?

間串燒店我以前好鐘意食架
但街坊谷話佢係藍
串燒去寮居酒屋啦

支持多啲啊，佢都話好難捱

綠冇表態

冇得揀先食啦

寮居酒屋都好好食

仲等下個月
我聽日就去懲罰佢!

另外有6間，睇和你pay

腸粉

酒樓都唔慌黃啦

蛋唔算啦，又有菜揀
都幾正下
衰在太濕

我想問間鱻係黃定藍
有冇人知？

綠

得罪講句支持過一次真心水準以下, 係平囉
有水準既真係熱狗, 文興記, 林記同小面

40啦

有啊 有汁架

好彩冇食過

去得太安樓就唔差在去埋附近既黃店,和你PAY個地圖仲有顯示

同老闆？

西灣河仲有間黃店叫13 food angel呀
以前係筲箕灣, 之前執左

之後開返係工聯會隔離, 即係印度餐廳隔離
早排轉左唔做晚市但睇佢fb, 17號開始做返晚市了
有巴打經開果頭可以懲罰下

潮米個老闆娘 好撚靚女

會唔會好甜...聽你講蜜糖
好怕食帶甜既飯
即係例如燒汁果隻甜甜地

係，幫襯咗好耐，電視起碼半年前已經播viutv，老闆幾後生

不過好似一直無人報上和你pay，但我見間野本身都幾好生意，就無特別理lu

真心味道、衛生係好

但係藍既堅食唔落又貴

食開豬脾飯

屌你
似仲食開

正
我係想練鐵胃就狗衝去食啦

台式雞扒飯

不過個湯幾鹹下，食完好口渴
對面文興記個湯清d

超級無敵一定唔係黃 個大家姐親口同我屌後生仔

係唔係食1-2啖就濟
老闆真係要改下

不過建議你間中可以食蛋包飯，相對比較大眾

以前仲係太安樓就好食

阿婆糖水唔知 但係匯豐對面間美姐糖水就係藍

咁樣似藍

以前新聞報過牛雜佬間士多房喺廁所入面

推
都真係好多人仲食藍店 明明太安樓大把選擇

這間我都係已經幾次想試下食，但幾次都係睇到覺得會好滯都冇買，可能係我本身都麻麻哋台灣野食

食左呀婆好多年

我覺得蜜糖雞扒飯好食過海南雞飯好多

咩網黎，唔敢入

我既親身體驗就只係收銀會屌政府（嗰時6月）

但冇表態我都唔會食

聽日就去食黃金雞以後唔再去太安樓間海南雞

同問
但佢個乾炒牛河幾好食

佢哋個心點諗我唔知啦
我都係將我自己了解過嘅野講出嚟
樓上都有其他人見過我講嘅嘢

我唔會fc完都照當佢藍
不過尊重你睇法

我覺得呢間好撚難食

蕃茄湯甜到好似落咗糖

我試晒全部野冇樣食得落

利申係上年6月運動前食

太安樓就藍到仆街

另外嗰條街就黃到癲

只食文興記

唔係話太安樓有黃店咩

朋友之前影低 自行判斷

有咩抵食？

想問良記係咪藍

麵包鋪？

滋味屋呢個名我抄低咗肯定係呢個

2年前啦大哥

個名咩料

好多支那種混入去西灣河

咪撚比我知你去食

求下你唔好食

明記就係黃既...不如轉場

其實點食
嗰堆粒粒好麻煩

屌 禁錯

個女店員次次經過都用好沉既聲講hello

唔知點解覺得好好J

籍口都係自己搵
要揀情願大家食廚房佬

菇真係好抵屌
完全係食菇原味好多汁

我明巴打你
佢雞真係有時會乾
但係多數都小滑
可能你撞正佢整得差

個飯係麻麻地
我食既話係將個雞湯倒埋落去
會有驚喜

信我試一次

湯飯好正
仲有幾條菜

食太安樓黃店 only

仲有台灣野

野飲好正

最好食係雞扒飯呀

咖哩飯麻麻，入口有粉feel

當綠啦
呢間唔洗理本身都多人食
比佢靜靜地

飯就真係好一般，不過又未至於難食嘅，同埋我 lunch 去真係好少人幫襯...我就認為黃店未至於難食都要支持下。

巴打唔好嬲
我之前都提過又係比人屌
大家唔同口味

但係推介你試雞扒飯
如果覺得ok咪試埋其他特色飯
佢特色飯有驚喜

我都係，依家至小知道有我

傻啦，份量小到咁
$30蚊都有得講
$38比3條肉我屌佢老尾

鹽酥G!!

淨係只貼建制文宣

咪再食啦
幾好食都唔夠香港緊要

Same boss??

唯一抵屌係蛋包飯
個蛋好正

照食啦
我肥仔都未驚過

有冇相

多謝分享

淨係記黃咪得

相比起隔離站
太安樓濕濕碎

早幾日第一次幫襯佢個肉燥飯，不過不失咁啦
有冇其他野推介？

幾時有港台
我今日行過仲係無線

而且唔講黃藍真係好撚污糟

肥撚死你

腸粉我都覺唔係個個啱
但我係鍾意嘅打手

原來佢地開返

姊妹
個閪樣打死都唔幫襯

黃金雞又黃又平又飽又好味
真心痴撚線

識貨
但係其他真心不了

之前次次行過都係rthk
污糟就agger 成個太安樓都污煙漳氣

唔係掛
D野唔錯wo
沁沁飯，喇沙，人蔘麵都正
仲有佢杯羅漢果茶，健康之選

試下櫻既手卷
文興記既湯飯/雞翼

冰冰好好食

曜嚐食唔耐
好快濟
你好快會明

口味問題 我覺得啲雞ok但樓上有巴打屌
雖然話唔好食嘅多過好食
但希望大家俾一次機會試吓

食熱狗

但係口水雞又幾正

要黃店西灣河大把選擇 街坊係時候光復下太安樓

佢見人講人話見鬼講鬼話
大家自行判斷

好撚多汁
淨係個汁都夠食晒個飯

雞扒係炸/煎咗先，入面好撚滑有肉汁

一開頭會覺得貴，食完會飽到仆街好抵

當初廿幾蚊要係好抵食。。。

原來你條撚樣有份幫襯

冇早餐

你去佢門口睇啦
但開到好夜

廚房佬2號黃定藍呀？

佢樓面炒咗好多個

其實太安樓附近有冇牛腩好食?
以前食過東輝的牛腩覺得唔錯但佢係藍就要揾替代

太安樓同舊旺中、葵廣差唔多
原本只係街坊商場賣吓衫賣吓文具日用品，後嚟成堆食店進駐但係商場冇改裝，結果油煙抽唔走，垃圾桶水電排污又唔夠用搞到個場污糟躐蹋

輸賭去鋪頭睇

轉晒40以上

信我試一齊咖哩肥牛蛋包飯

佢成間鋪唯一抵屌

好吉食完好唔舒服
蛋包飯先正

信我
咖哩肥牛蛋包飯
淨係個蛋已經想打飛機

Z字頭間熱狗 姊妹美食都有份

原來係你幫襯

堅甜既
你驚既話預備定比屋企人食

但係呢個飯甜我覺得ok
可能落咗蒜頭

滑蛋豬

我返飲食
唔係成日過到去

綠掛

呢間冇咩人提

住附近街坊，食過10次以上，一直keep到水準，外賣店內食都試過，飯粒粒鮮明，雞皮爽脆、雞肉算滑唔乾，
豬手飯啲汁同肉都好正，連支茶都好撚好飲
係湯就普通味精湯
咁嘅價錢簡直係神級

唔知係你去錯地方定口味比較特別喇

嗰條街唔洗睇地圖
事但一間都得

富興

Report比和你pay啦

露膊雖然有口音，但係好有禮貌

不過佢帶住2個仔
你好唔好意思J佢

咁唔好理

聽行家講佢既客源係午市唔休做
唔洗為佢擔心

幾時
睇和你pay佢過年之後轉黃
雖然我都係覺得佢冇生意先轉黃post文宣

係賣咩 唔記得左

咁正
水班藍絲，食內臟唔污糟唔食

唔關事
係呢間堅幫唔落
唯一想你比機會係咖哩肥牛蛋包飯
其他就勸你不了

南山村雞蛋冇帶口罩都成村人買，由一開始就冇帶

行遠少少往筲箕灣方向有間黃店龍豬餐廳

成日同fd去食順便𥄫女，有個收銀靚女好正，仲成日著短褲露長腿

再食太安樓嗰間正衰仔

話說聽講黃金雞近排好慘
因為借咗鋪頭做初選
呢幾日比人罰到癲

正宗台式重口味

我全部食過晒
得喇沙湯底係幾好
但係麵同餸麻麻

其他全部都接受唔到
而人蔘雞湯好似飲水

食開咩

有冇食過雞翼，好撚脆好夠味又滑

有，但呢個post主要叫大家咪食藍

你望下佢切罰再慢慢食啦

Who?

雞扒吉口食完又唔舒服又薄

唯一抵屌係蛋包飯

絕對同意。
一直都咁正，可能咁啱有雞胸位咪感覺乾啲啦。

香茅雞翼，手撕雞都係必食！

唯一好食係蛋包飯
我都係每個都食一次得出黎結論
我諗得我咁戇鳩唔好食都要不停試

但係你望住個呀叔吐啖你唔會想食
吐啖大大力

屌，太安樓鋪頭關係好亂呀

雲吞，水餃

水餃買少見少

終極黃藍地圖都開返啦

和你pay就ios咪更新就用到

我全部飯比晒機會

結論係蛋包飯

好鍾意大腸腸

係咪有姨姨整雞蛋仔既
個間係咪黃架
我見佢睇開台灣新聞台

綠啦

情願你食廚房佬都咪食滋味屋拍埋嗰3間

黃金雞係邊

西灣河仲有兩間食麵既黃店好有特登架
一間叫沁沁麵一間叫唔知咩野寮(四個字)
有飯有麵 重要係好味

當然 太安樓裡面果幾間黃都好味
仲有筲箕灣脆意雞同黃金雞

真？

間野好多分店喎

唔講咁多啦 咁多間 D本邊度黎?

巴打好勇
我淨係敢係個心屌佢地老母

真心佢好正
好想問佢攞ig
同佢做朋友

會唔會係鴻記 即係來來隔離
如果係
佢係最早期已經藍既
(雨革時屌人佔路)

另一間係蛋記 有個男人
唔見佢有咩野立場 但格仔餅好薄好細件(但好脆)
雞蛋仔冇以前咁香

講好味 筲箕灣低調高手好味 但唔知藍黃

香茅雞翼麻麻
係炸得靚
但細隻+唔入味

要食香茅雞翼推介你去文興記/珍意泰

呢兩間堅正

真架 以為來來係台灣人開 見佢講國語

美姐啲渣渣超正 要叫佢多花奶

新利記重係背心老闆?
純FC

唔係老闆娘黎咩
應該係合夥人之一
唔敢望佢正面

*真架？

佢嗰堆水餃名真係聽都未聽過
但係食落又幾正

以前讀中學個陣間野仲係新開
lunch hour會食下
都幾好食
但成年經過呢頭都冇再食過了 因為同你一樣諗法

低調高手你都要問
黃到仆街
年宵文宣做齊晒

蛋記呀師兄
但係女黎架wor 個陣整
我見佢播台灣新聞台大大聲我先幫襯

係喔講漏咗仲要有啲波路
又似係老闆之一，可以著到咁casual

寮居酒屋係唔錯
但係份量好小

沁沁麵個人覺得好難食

講啦，估估下好煩

呢個任務交俾你

如果係蛋記 應冇表明立場
同埋間舖勁細 可能就算貼文宣佢都唔會有位貼

不過起碼未聽過佢屌抗爭者
我都有時幫襯
鴻記就真心不了

金旦以前成日食，自從知道係藍就不了
附近有無差唔多口味既野取代到？

係
行親入去堆廚房佬都叫老闆
隔離間賣衫賣鞋鋪都係佢既

呢個真 之前$33-35都算
$38仲要都係得幾舊 唔知點解每況愈下(食物)
狗也不再屌

來來個男老闆係台灣人
無食過美姐 藍嘅更加唔會試

真係好正

搵日得閒去偷睇佢先

沁沁麵係啲餸好味但佢個上海麵好難食
下次試下的轉其他麵先
同埋佢啲小食都ok

唔好再講啦
我驚我會犯法

蛋記藍架wor
低調高手就黃既

雞扒飯就黃金雞
炒飯就寮居酒屋
燒味就幫唔到你，唔好食當減肥

上海麵有浸生粉水感覺
好撚難食

利申之後食烏東麵係食唔落

因之前好少聽有人提蛋記立場

不過講好味
低調高手係好味啲

筲箕灣-好運燒臘飯店係黃的
早排仲要告急

鴻記個毛巾雞蛋仔 唔洗分黃藍都不了 唔明點解有人吹奏佢好食 我寧願行15分鐘去東大街食低調高手

有冇食過佢個沁沁飯
上次想叫但賣哂

曜嚐係來來老闆娘細佬開，本身來來都有賣滷肉飯，之後可能唔想搶細佬生意所以無賣了
我好鐘意食架，仲有有次來來賣台式油飯都好正，依家都唔做鹹食lu
講普通話嘅係台灣員工或者老闆，老闆娘香港人嚟

海利街 丘佐榮對出條馬路仔

係咪醍醐茶寮？ 佢啲野係幾好食
跟餐重有台式飲品送 係幾抵食

係呀 好味架佢啲野食 個手撕雞肉燥飯好正
啲野飲都好好飲但一定要少甜
(上次冇叫少甜 超甜)
上次見佢有杯火龍果乳酪想去試

成日食無你講嘅問題 雞飯唔啱你口味嘅 可以試豬脾飯 相信你叫老闆比多d汁你佢唔會反你枱嘅 菜心直情係扺屌之選 大盒到次次食唔哂

岩岩食住金旦睇到呢篇野

我鐘意佢個豬古力多士同蜂蜜多士

下次就去叫黎試下先

又貴，等得又耐，又唔係特別好食
呢間垃圾未分藍黃之前我已經 blacklist咗

exact7ly
有冇咁多人垃圾口
乜狗屎垃圾都話好食

檸檬蜂蜜多士酸酸甜甜咁好好食

好野
呢幾日可以試多幾間

屋企成日食浩記
成日同老闆娘傾計佢綠至淺黃啦
個細仔即係著黑色背心嗰個就肯肯定係黃 成日屌政府
老細做廚好少出嚟就唔清楚
成日見隔離和記排長龍都會諗其實浩記都黃點解冇乜人幫襯之前黃店印仔卡佢都有份

太貴幫唔落手

普通

豬紅好入味

屌
呢個post起晒鋪頭關係出黎

鱻屋黃有冇source?

有冇食過佢既抹茶多士? 好唔好食?
我驚佢係甜既抹茶所以唔敢叫
抹茶我鐘意苦苦地果d

撚樣

佢野飲有邊款好飲?
飲過珍珠奶茶覺得正正常常, 都ok既但唔算特別好飲

應該係淺黃冇咁出名, 同深黃出名d既分別?

好似30蚊一個雙拼燒味飯?都唔貴呀

蛋包飯必食
另外我女友好鍾意食佢嘅豬軟骨
脆豬包好脆，但成日好少醬，唔抵食
酥餅唔錯，即係卷埋俾你嘅手抓餅
其他小食不過不失

唔知係藍 最後了

呢間係綠?
佢開左之後都想過試，但上網查有另一區但差唔多名的係藍，雖然這個名都幾大路

美姐糖水好似係來來個老母嚟 唔記得之前係邊度睇到
利申見過美姐入來來舖頭

未試過 不過見其他人叫聞到好香抹茶味

應該係少人知浩記係黃 個個都係食醍醐 和記 CS

華記蛋包飯藍/黃？

都唔撚明對面果間整機鋪點解仲可以生存到

滋味屋隔離個間兩餸飯係黃定點? 好似冇乜人講

Agger! 唔明點解有人中意食超級無敵車仔麵

至少有幾間有親戚關係

海藍雞藍到仆街啲質素又差 得個平錢 講真咩價錢咪食咩落肚 明明行兩條街就到黃金雞 唔明點解仲咁撚多人食

終於有人講，個人認為曜嘗真係唔好食，三色豆配白飯，我唔係揀擇既人都真心食唔到落去

行遠小小西灣河街，明記隔離都已經有另一間黃店又係食台灣野叫醍醐茶寮，我覺得ok

早幾年好鐘意食有間炒野, 開個石油氣就係走廊炒烏冬...

以後唔幫襯了

用和你pay app 啦
唔使做伸手黨

海南雞，滋味屋滷水鵝都係同一個老細
滋味小廚就個老細有份

佢個鹽酥雞都好好食

因為app,地圖冇寫佢係黃店

係，仲有太安樓檔炸野同佢地都係親戚
但事實係，美姐係藍
來來係黃
一家人唔同顏色

鱻屋我會話係綠 或者暗黃
之前聽過個女店員屌支那 同入面播Viu

間嘢好似係假
抄鰂魚涌間正版
超級難食

我之前聽個藍絲講佢話金旦黃到PK wo.

小食，煎釀三寶、炸物、丸子之類個D

藍既屌政府唔會放返牌出黎屌啦

以前廿蚊排隊都情有可原
而家黃金雞平過佢排黎做咩

唔好講笑 佢之前開手機用品店時勁好J

見美姐之前有上飲食男女仲以為係黃添

成日覺得夏天係太安樓等野食既人好勁 特別係個啲串燒檔附近個啲

應該係睇有冇媒體宣傳過啫，唔少所謂嘅淺黃鋪，老闆其實係深黃

搵唔返

可能錯
和你pay有人rate黃
但原因只係話播viu tv

仲等我成日放工去食...

咁麵包鋪係咩顏色?

我食過豬扒包 雞扒包 炸燒賣都好味

佢唔係普通嘅包
豬扒包會有芥辣醬係中間 炸到好香
雞扒又用香草醃過先煎
（唔係懶快去炸我好buy）
個沙律醬又同個雞扒好夾
可以叫餐包薯條同紙包飲品

炸燒賣就平時食開椒鹽粉個隻

基本上我覺得唔會有野伏或者唔好食
因為一睇就知係老闆本身就係廚房做開
再自己出黎開鋪
出品全部睇得出好有heart去做
但得一個人就要等耐啲啦

蕃茄真係好甜 甜到好假咁
但係西灣河黎講已經算係幾健康
老闆/老闆娘見到改善吓呀
其他都好味 好有心做
當面好怕醜講唔出口

巴打識野,佢地牛腩同奶茶檸茶最有水準
佢有兩個老細, 聽過惡D個老細同人傾計大約講起佢個朋友同手足嘈
佢話就算唔同意對家都唔駛同人嘈, 都係做生意
不過佢D friend 都應該籃絲多

有冇source呀
人地好多分店喎
本身總店仲係荃灣

我都試過一次, 唔明沁沁麵點解咁多好評
只可以講係唔難食, 但未到好食

住得太安樓有幾有錢...無錢咪食呢D...
不過依家都加晒價

新利記好似係我中學同學老豆老母開...
以前未入鋪, 就咁推架車出黎賣
賣到住南灣半島

呢2間黃但反而無乜生意

蛋包飯OK
食過D台式拌麵好唔得

Green呀
上面有人問過 間鋪冇表態過

得罪講句
文興記又貴又唔好食
林記反而間唔時會外賣

佢以前個位就係手機用品, 原來同一個人來?

年28仲壯觀, 曱甴大逃殺, 成地成牆幾百隻曱甴

間野佔中個時已經被歸類去藍

有一次行過見有人整文興記門口個渠, 一開渠蓋全部都係曱甴
成個蓋都係, 個渠邊又係, 我成世人見個最多曱甴既一次
嚇到我成年都唔敢食文興記

文興食返d家常味道
好多阿伯追住佢地度蒸魚

幾年前見佢間野火燭幾撚心涼

個時我係入面食緊野

終於搵到個同路人
我都覺得沁沁麵好難食

最正係鹽酥雞

婦女會?

廚房佬之前間食好D 好食D...

同老細

個時未入鋪
見過個呀叔俾食環搞
佢訓係地扮死唔走

間野有時要等9個字
我就無食過
唔知點解D人咁得閒等

可唔可以list太安樓邊間黃邊間藍??

食過, 一般般
想食麻辣可以食下
但張單好似係殘體字

藍都可以鬧政府

認同

以前廿幾蚊架咋, 得個少少雞, 根本係汁撈飯

櫻堅好食

之前見佢炒口罩

對面個電腦鋪其實生存左最少十大幾年

幫襯過一次條友串到仆街仲要大陸口音

以前細個幫襯整機
佢用老番window 重裝
仲要慢到仆街部機 唔知幫我裝過乜
垃圾到仆街

我成日覺得當夜晚太安關晒鋪後肯定係甲由老鼠開party時間...疫情下都係少食為妙。

追PO啦

佢個炸蝦飯都好正

有間叫頂級滋味，門口放一大盤鹵水嘢嗰間，有個阿姐成日拉低口罩做嘢...見過至少三四次係咁...

另外，今朝見到麵包鋪入面個阿叔又係拉低口罩喺度焗麵包

以前幾鐘意食廚房佬個肉燥雞髀飯，但自從有次咬到雞髀入面仲有少少紅色之後就無再幫襯過（個人問題）
由佢賣20幾蚊，見證住佢喺幾個月內加價加到30幾

2014年果陣佢直頭貼張a4紙出黎話藍絲-1$

好耐冇去太安樓，新利記仲係唔係放臘腸糯米飯喺舖頭出面？D糯米飯都唔知擺咗幾耐。間舖頭真係好污糟。
我的電腦成間鋪係垃圾崗嚟

金旦係太安樓樓上2樓有個倉
24小時有個賓妹响度煮野
之前成日送貨上去

緊係多人啦，果邊多老人家多藍絲呀嘛…

聽講太子爺同太子女係黃既…老闆娘唔清楚…

由舊舖食到新舖，食咗十年應該有

雞煲加豬腸真係一流，
個墨魚餅勁好食，
其他小食都好有水準。

Corona啤酒有塞青檸
成日見到有啲舖冇跟青檸好失望

我以前食過其他，最後都係覺得佢個牛腩可以再食
以前牛腩食開佢對面間新樂園，新樂園執左之後先去左東輝食，但宜家又要轉

［眾籌］好鄰舍x 守護孩子想眾籌31萬同6位幹事續約

個網都係黃藍店嘅database 姐

不過你啱 隔離有咁多擺明黃嘅 所以我都冇再食好耐

自膠

pushhhh勁多人仲食
我成日行過就同等緊嘅人講 藍架喎仲食

會去食
以為天悅無黃店

其實成日經過都唔見人買
佢到底點做落去

疫情關係本身6-10(Last order 10點坐到11)，
其實都少咗去食，班朋友放工過嚟到就10點
依家仲要玩唔俾堂食，
唔知佢哋有冇開門接下外賣自取，
記得打去問下

個位嘅鋪一路都係佢兩公婆開

大家請大大力宣傳抵制藍店

見有人推介食曜嘗個咖喱肥牛蛋包飯
今晚特登去太安樓試下
已經好食過其他款
但都係好普通嘅飯
呢間真係唔知點搞

黃金雞好似汁左

笑咗

唔係卦，
佢哋係筲箕灣其中一個初選票站嚟

頂住呀雞煲，
我出面食唔返咁好食嘅

唔係,之前裝修
已經開返喇

屌，今日仲係咁？

由細到大食過5次
5次都會肚痛
利申：成安街出世，見住歡樂早場變成現在的麥當勞

今日堆藍店係唔係仲好多人排？

多謝巴打信我試蛋包飯
但係長期落去都唔係辦法
真係要搵老闆既朋友提一提佢轉做法

林記車仔麵呢？綠？

間自助情趣用品店就執咗
黃金雞未

黃

Push.

金旦繼續多人
有後生

係
永遠多人到幾十人排隊都有
兩餸飯都明白但海南雞真係唔知點解

明明個咖喱都係一磚個啲
點解都係唔香

今晚過去睇過，見海南雞好似比上星期去果時仲多人左

屌班港豬，我唔撚信全部藍絲黎

要咖哩重味、香
係煲底落小小油煎肉，整肉汁出黎
之後落洋蔥煎香佢
再倒水加咖哩磚

佢應該分開咗整

咁撚戇鳩？

有冇人地區宣傳番間野係藍
連登的確冇咩影響力

黃金雞已經要 $40 喇，不過黃店值得支持

唔知點解食佢個雞煲會食到停唔到口，好似上左癮咁

冇執到，只係做票站夢困個禮拜裝修，依家開返

手抓餅邊間黃藍有冇source? 用開和你pay同其他一兩個網都搵唔到
你意思係姊妹美食隔離嗰間係黃？

原來係老闆娘細佬
事關我見佢兩間喺正隔離又都係賣台式嘢
但係相安無事之餘 用埋啲文宣呀告示呀都一樣design 所以都好奇係咪有關係

食飯或者米線必去文興記

咩名

正啊 屌 成日都一路食一路偷望

頭先落去，仲有後生仔食姊妹

太安樓間士多都係黃 老闆娘成日都派水嗰啲
姊妹美食我就唔會幫襯㗎啦 不過佢地個後生仔太子爺係黃嘅 同熱狗同士多啲人又幾熟咁 最後都係講多次 潮米個老闆娘好靚! 生完兩件都咁正

堅持既人唔多係事實

邊間？好舊超市對出果間？

應該係新威 賣呀婆胸圍對住個間

係喎，常會面咪仆街
我食過既雞煲，佢真係好撚好食

好彩本身買開

不過太安樓真係好污糟
有次去影印舖印嘢見到成堆老鼠係天花板到跑黎跑去

覺唔覺嗰間個老細
好似某位藍藝人

鴛鴦汁即係

推呀 唔食

想試佢個紅色暴乳(即係火龍果乳酸)

燒賣個辣油老闆話自己調 幾正
魚蛋齋個咖哩汁都好味
椒鹽嘢食都幾好

我幾中意佢個擔擔麵

蛋記o唔ok?

潮米腸粉轉過去

藍

想問蛋包飯係咩色
近中婦個間

推爆

藍色，跟老豆去食飯，藍老豆同個老細吹水知道

佢D野食食過OK
但係得一個人整得勁慢

鴻記D雞蛋仔得個厚字,佢D架餐一陣油味唔知幾多年冇洗,N年前食過一次,個陣油味我到依加都記得,仲要唔平

佢個雞煲我會order外賣番去打邊爐,加埋大腸真係屈機

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問千萬窮能(狗隻#153956)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

新利記？我見d伙記忙到七彩，未聽過佢哋講閒話。

係咪真係咁撚正呀

之前好似出個免費學生餐，唔知有冇記錯

嗰個廁所真係污糟到...去過一定是講乜嘢

個廁所好怪
空間幾大，白燈光，又舊
感覺好唔自在

好大波,但出餐奇慢

咁咪可以目及嘢耐啲囉

目測25-27歲

真心好撚正，長腿妹妹黎
目測168同我平排

包你唔會失望

仆街，好想即刻去幫襯

牙峯如果有幫襯 你係咪即刻衝去

我信牙峯唔會食藍

如果比我見到佢食藍，捉佢出黎屌

我認同。。。。 真係靚女。
不過我最欣賞係收銀到掛住既金句

寫咩？ 你哋自己去感受下啦。 國安法立左第二日去食，見到個金句，真係好感慨。

金旦原來藍 唔怪得咁撚難食

試過一次，唔明有乜咁好食，仲要貴一貴

個炒飯底見唔到有蛋仲要勁撚濕
佢個價錢我行去隔離食手卷仲好

反而想知新威士多 懿發零食 黃定藍

黃圈保平安

黃藍都唔食
因為中過TG

泰軒黃定藍

lm

太安樓呢間海南雞真係好撚難食⋯
雞肉切幼絲、例湯一係冇味/一係勁味精⋯
唔明點解仲要排隊買

我覺得佢哋咁樣霸咗個舖位做堂食，好霸道⋯
想個少個競爭唔係咁做

呢間有保留⋯

食開蛋記雞蛋仔同格餅

支持樓豬, 已經無食果間垃圾海南雞好耐

以前就話平啫, 依家幾條雞胸都敢賣咁貴

不如食鋰景灣蘇豪嗰間「鮨玥」，
佢fb出哂post，堅黃店，刺身飯一流！

太安樓真係好耐無去食。
以前滋味屋的鹹雞鹹撚到仆街。

但我搵唔到個藍嘅原因
說服唔到其他人
絲打有無source？

區議會選舉個陣有痴建制派d poster出嚟

馬六還可以
但越北湯底全味精，係超重
味精敏感一食就知

成班強國大媽 你話呢